收皮啦 林奠

係咁講網上號召 係咪想禁網呀！？
屌你老母